舊屎屙咗四分之一 好辛苦點算

已經練到屙屎七重天嘅第五重
求救

又出又入又彈出又彈入

第6重要係個口度爆出黎先算成功

到時係咪會一秒滾動？

落手la

☝️

最後我都好辛苦
屙到成個廁所都係屎渣

用手真係慘過返印度

試下用屎忽夾斷條屎

試過
但係最後都係有半嚿屎係 屎忽入面
好撚唔舒服